一位老人家的柔性建議

晏就去飲茶個陣，有位老人家希望我可以轉發佢嘅意見，大家可以參考下

由於已經開始打緊輿論戰 佢認為大家可以係28號（星期五）梁烈士二七當天舉行一場感性嘅活動 詳情如下：

係當日大家可以係下午4時於政府總部起步，由200人組成前列隊伍，每四人一排，腰纏白布，手拿白花，每行九步，一跪三叩首，並高呼沉冤待雪，而其他參加者可手持白花跟隨在後，一起步行至太古廣場進行悼念活動

當中九步代表港人堅持恆久嘅毅力，一跪三叩首代表港人對梁烈士嘅思念，沉冤待雪代表港人對梁烈士及呢場運動嘅重要堅持

今次呢場活動主張：
不佔領 不衝擊 不流血

希望可以藉今次嘅活動黎突顯香港人擇善固執同埋堅守香港人核心價值

再一次感謝咁多位香港人不論係和理非或勇武，大家都好努力去守護香港呢個家

第一次開post 有錯唔該屌細力d 唔好意思

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

衰d講句 政府理閪你撼穿個頭啦

又做埋啲極致左膠野，政府wfc

新會員，請勿再回覆

小橋潺潺
#265267

浪費體力又on9

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

烈士知道你個建議應該會嬲到彈起
你究竟知唔知大家一直以來對準既目標係乜？
黑白無常？
一打

叫人倒退返去反高鐵年代

嘩，膠到我起雞皮